記唔記得當年超任容量最大既game 要dup 幾多張磁碟

用左幾多錢

8mb一隻
最大48mb

一張碟唔係1.44mb咩？8mb只係8bit計法

炸蛋人 4隻

TOP 好似6隻定8隻